[5p台]評樣

telegram/ email？

歷史

send去sahoreshkg@gmail.com
我會幫你評
真心話 記得俾你會員會或者一d你認得既number啊

絲打求評樣

thousandlevelsbb@gmail.com
絲打認真評樣
唔介意可以send啲近相比我
俾唔俾會員名隨你喜歡
我會比少少comment你地

我評你定你評我

我靚唔靚仔